好憎啲人成個身挨落港鐵條桿到

特別係啲死肥婆 成條桿都係啲油 夠炒一碟菜

大陸佬多

關咩事
大把香港人都係咁
大人細路都見過
根本班廢物冇家教

記得十幾年前yes 講過坐地鐵七宗罪有post過

啱㗎啦，挨多d，hi哂啲菌早日安息

好撚易搞
我每次都係照扶條柱
但係就先扶佢頸嗰個位先
然後架車埋下一個站嗰陣會減速
條撚屌有九成機會係會向前傾一傾斜
漏咗少少空位出嚟

咁就要趁呢個空檔將隻手移落啲
再將關節位對住個仆街
等佢再挨返落嚟嗰陣可以un 住佢
然後佢就會收皮
轉做一齊扶條柱

大大力拍落去

車廂冇乜人先挨得唔得

問題勁多人好迫嗰陣班撚樣挨落去搞到扶唔到

不嬲照扶

矮仔好難扶到
利申:175

屌硬

有畫面